[突發]真係唔好去北角

北角有班福建人準備咗好多人同棍，話見到示威者就打。要fc嘅話俾唔到證據你地，因為我同我個friend都係福建人，唔想直接Po對話記錄,對唔住！

好多舖頭都已經落閘了

宜家15:26

真

圖呢

谷到一肚氣，點知無人

冇圖冇真相，癈話咪亂講......

有冇圖 想比老細睇

北角有示威咩依加？

一夜之間連登多左好多收到風既福建人

fced?

推

好驚呀

我哋學校啱啱叫曬住北角嗰啲人返屋企

維持治安係警察既職責，唔係普通市民
They are well paid for it

報警再請佢地食彈

你係福建人？ 證明好多香港人都係支根， 推獨立實不可行

個消息係真 我著緊白衫
Fact checked

好驚 原來北角有大陸黑社會
好危險 唔好去
=(

我係福建人呀屌

屌你老尾笑撚死我

你係唔係二百刀手D朋友

幫我post 叫佢地食屎

其實係因為咁多次嘅衝突都冇包含福建幫

見到有白衫咪報警囉
良好市民

有冇黑社會都唔係一個好既地方行街, 又冇戲院果D配套又盛, 仲要周街福建人

幫手問下你朋友上次嗰200刀手落到山未

有撚示威者咩

俾人睇下
究竟係因為黑衫而鋪頭關門
定因為黑社會而關門
文宣準備

收皮啦

咪撚又楝鳩人去。

我福建人

食返個福建炒飯先

咪同元朗翌日落閘一鳩樣

無圖邊個救你老母

流浮山果200個刀手游水游到去北角未

你狗公

報警囉

打邊個?

收到風 北角好多福建人炒福建炒飯

屌你，根本成個連登都係福建人黎啦 ! 無人唔係

叫佢地搞多o的
等北角被動罷工

流浮山行到未?

飛機

收啦扮哂野又係度恐嚇

屌！今日北角都冇活動先彈出黎叫佢地慳D啦！

算吧啦 狼來了 用第2招就無人信

其實有冇諗過每分鐘一人一個call 999報警，傾足三個鐘+錄音 呢 ?

福建佬番福建啦

福建人會唔會學元朗荃灣黑社會無差別斬人?

Noted with thanks

示威者是日休息，第二日嚟過啦7頭

使用起底功能：第一個時事台post
上一頁

再再再再重申
唔好再開POST叫人"唔好去北角"！
係咁叫人唔好去，同係咁叫你揾gay sp前check清楚有冇性病一樣！！

講到好似有人會去而你阻止緊佢哋咁
咪on9啦屌你，根本由頭到尾都冇人去啊！

我準備左量子炮對付佢地，唔想自爆所以俾唔到圖

突然多咗好多福建人
唔係話唔信你
但證據呢

人棍

講一講話周圍斬就收曬鋪仲成世界既?

下次我話拎支水槍周圍射又驚呀笨

今日撚有示威
我講完

拉閘拉閘拉閘

又信埋啲流言，夠膽出來先算啦

報警囉，班狗同啲黑社會咁friend ,有計傾既

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

人左北角 乜撚都無

有狗扮示威者煽衝

尤其異常激動果批

手足小心

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

如果佢地亂打人, 民意就會起返我地呢邊, 我支持空城計

突你老母

放下風落去，等佢哋戇鳩鳩集合，跟住北角巴絲得閒就報下驚等等差佬煩下佢哋。聽日又撚多轉話去，過2日又撚，咪等佢哋自high吓，精人出口，由佢哋戇鳩鳩日日等囉。

蘋果報左，北角巴絲試下拎比老闆睇

癡線 連北角都咁

垃圾popo又話維持治安嘅 人呢?

多謝，打鳩北角嘅街坊

話我三毛都要講
對唔住做左標題撚
我係和理非，但都要出黎講

我係勇武，但成年無出過po又無留言，突然關心政治
尋日原來唔係福建人
今日老豆先講我知我係福建仔
叫我出街小心

去北角做咩先得

好似有成打菠蘿 大家小心恐襲

有新光戲院

有冇落晒閘？

話見到示威者就打

都無示威，何來示威者呀
咪戇鳩啦好嗎?

今日都冇遊行集會

響應罷工咪仲好

有無街坊拉隊去北角狗屋報警

冇人睬佢地

唔好去，去到佢地唔會出現，反而狗仔攞正牌救市民打鳩我地，話我地就係果班黑社會

都冇人話要去

笑死

200棍手

生果菠蘿🍍？

走啦柒頭

真係有架打記住再上嚟單聲

今晚示威者都冇活動打乜鳩

佢最好就曬200人出來 我即報警
等警犬冇得休息快快快

下次罷工不如直接話黑社會會去18區打好過啦
效果好似仲大

收到風樓主老母係北角碼頭任人中出目測到有300幾個廢老排緊

落嚟旺角啦，好多著黑衫

鄭逹鴻都po 左啦 琴日搞左咁多休息下啦
等佢地走場空咪仲好
記住我地仲要留力比警察
有時真係唔需要理呢啲咖哩啡
華豐國貨 新都城都已經落閘啦

無事wor青
你邊到source?

收皮啦 係到鼓吹

流浮山200個刀手落緊北角！！！！
上個月已經出發緊

記得錫佢春袋

有片先講啦

咪同元朗一𨶙樣，唔係區區去得架，有啲區有地方勢力，你阻到佢搵食，同你死過。

唔識路，成個月都未到，我已經去左一轉歐洲

唔好同我講你唔識點遮名、頭像嗰啲。想人信就俾圖。

( Show Blocked User - 墨丸炸醬麻辣十小 )

平行時空？

7月睇咗另外啲嘢可能

北角福建佬又著咗隱形衫？

我都係著緊白衫呀喂
因為屋企冇衫著喳 大佬 唔好拉錯人

今日都無示威活動，打空氣？

係咪度度都唔去得

我們都是福建人

白衫拎刀都無問題
阿蛇睇唔到的

不過係北角開檔,10個有9個都係仆街
所以

我唔係福建人，但我係讀福建大學

係咪又去錯左流浮山？

屌你 認真㗎

真係好似元朗翻版，冇遊行冇示威福建黑社會衝出嚟做咩

又會咁既我朋友個宗親會又放訊息叫人唔好同人衝突 你老母你個d訊息邊到黎啊

對住空氣打飛機

就算再打一次 佢地都係輸

我地唔出黎，到時報警

有冇巴絲落去守護北角

尋日北角老一派成功爭取北角做戰場！

😆😆😆😆

唔係話驚佢哋，但我哋目標係政權同差佬，點解要比林鄭引去同其他市民鬥？

唔想直接Po對話記錄
<--- post啦仆街

守你老

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

( Show Blocked User - 打爆你春袋 )

( Show Blocked User - 打爆你春袋 )

( Show Blocked User - 打爆你春袋 )

我大佬阿清哥呀，落咗order 架啦，佢沉晚漏夜搵我開會，開頭今朝6點，我都係啱啱先醒咋，佢話賓仔你地沉晚搞到好大獲呀，打到個大佬。。大佬個老婆呀，而家好嬲呀，佢話你搞倒人地兒女，人地去飲呀，走嗰陣比你地欄腰打咗下呀。。你快d叫熟嗰兄弟走呀。。

屌 我專登唔走 等睇波
d球員都唔撚入場
仲話福建幫乜乜乜

搏自治咁款 得唔得呀

一定係睇到某啲嘢

白色恐怖，斬空氣咩

連仔可否del晒所有福建post
特登發放假新聞意圖引起恐慌

冇示威做乜春

佢打平民既話未比機會佢

痴鳩線，搵冇人來嗰日先哂馬，之後又番去同金主講做到嘢嚇到冇人敢嚟...

沒有事件

1530先達好多鋪仲開緊

無遊行 佢地衝出黎柒？

咪亂吹！

之前係朋友做警察 -> 朋友黑社會 -> 朋友係元朗原居民 -> 到福建人

又製造白色恐怖
媽,我好撚怕呀

點樣FC邊D係示威者

真係有黑社會!!
利伸:日日食福建炒飯

幾千個白衫今又係流浮山黎緊 預計八月尾會出現

Yes, 根本唔係連登講就冇人知

3點鐘 唔洗番工啊 屌你老母
btw 黑社會由鳩佢食風啦 唔好去啊手足 對準政權

今日做乜去北角

陰間行者?打陰間示威者??

元朗玩過一次仲唔夠？今次又喺邊坐山落嚟？

佢點知邊個係示威者 on99

禾哥今次又點

D毒撚好多朋友 各界人士都有

圖都冇張

一陣落去比佢 SM 下先

都冇示威，何來示威者俾佢打奉旨要理你地架？

宜家報警唔知會點
冇差佬又死
有差佬又睇下佢地點做野

有二架龜車係果路口啦，風平浪靜

支持報警

廢黑無撚用

please be reminded that north point branch and fortress hill branch were temporarily closed at 3pm

my bank announced

又盪失路呀？

Show Blocked User - 打爆你春袋

收皮啦死波台台 我夠膽講6月9日到今日你一次都冇出過黎呀廢柴

幾時到新安義同18k出場

下次要罷工可唔可以宣傳可能有黑社會搞事？自動罷工

每次D鋪頭落哂閘都係因為黑社會/黑驚而唔係示威者
btw 支持唔去北角大家小心

dllm 不如叫埋黑社會一齊罷工啦

我都聽人講佢地嘅行動代號係福建炒飯啊
當人弱智嫁啦 走去俾你打
我地勇炸 唔係無腦

我擔心係咁吹法，會有少量義士落單

速龍同外國勢力勾結...肯定落晒閘..咪傻啦

我老豆話深圳都吹左班武僧落黎，有頭髮就打

我係會番屋企訓教

on99 想引衝衝仔，真係理你都on99啦

唔好去
等記者會無野講

北角啲所謂白衫其實咪只係啲xx同鄉會 佢地淨係識飲酒食煙 無咩戰鬥力 真係唔洗理佢地

［現場片段救義士 推到熱門］天水圍狗屋外被捕

想 一齊？

你地搞到北角海邊個地盤收起哂啲水馬鐵通

識唔識搭車先係重點

屯元天人表示如果有刀手會出現北角，佢地會好失望

不了
打鳩鳩鳩咪得
做咩自動入狗屋

我公司都出左memo
北角branch 關左門

自己冇頭髮唔抵得人有，仆街到

清 邊間學校無放暑假咁慘啊

股市就福建股造假數...

今日吹雞都吹福建雞...真係笑L死我

其實由頭冇人理過你班福建佬

佢地來回要水腳，做唔到野，有無糧出?

行到未？天黑先黎唔洗咁早講喎

福建佬繼續日日吹大佢 d 鋪日日落閘 睇下邊個俾人小得厲利

無人會去北角呢d落後地區，算吧呀

有人咁做，巿民都要擋，冇得避

無圖

突發，收到風樓主老母係富士接緊客
勸樓主冇乜事唔好過灣仔，費事撞到尷尬

無人去佢打碌撚咩

等佢哋發癲打錯人，我哋先正義光環進場仲好啦

好正常

公司唔會同你搏
保險唔包

總之今晚無嘢各位絲巴唔好去北角啦

班友敢唔敢行嚟東區？

宜家打 同狗講收到風定見到先打打

不用了
北角人表示
佢哋太撚廢 我一打三都得
何況佢地粒水

北角
啊head過黎話提早放工

呢個好笑

谷上腦

番屋企訓教好過啦

流浮山兩百個刀手終於游到北角

今朝7.30有一車車人由元朗屯門天水圍入左側魚涌到現在都未入～我估約6點會離開～大家小心

阻人收工拆左你福建都得呀

邊有200
1/5乍

咁似上次屯元天鬥快落閘, 然後好平靜咁過左一晚

其實福建幫同元朗班友有咩關係

琴晚荃灣斬人嗰班又係邊班嚟？

呢穫堅 我做野有個柒頭問我打唔打/斬黑衫哦話唔洗上身 我仲問佢你估咩咁多鏡頭 跟住話上面有人會保打人斬人既白衫友暴徒

輸得咁樣衰，想報仇？

自己搵啲人著黑衫扮比你打囉！

我個friend 係香港人
唔想po 對話記錄
佢笑你on9

咁你平時會唔會講你自己老豆老母係咩人

因為今次班福建人真係on9 所以先咁多人同你地講叫你唔好中計

啲舖頭又唔會出聲話福建幫阻佢做生意

屌
我驚佢老鼠

尋晚三兩下手腳
就打到佢吔變豬頭

由佢哋自己空城空飽佢啦

諗起班中佬攤晒啲架生出嚟，等到訓著
凌晨時間比人拍醒要去執返堆棍，就好笑

但我們無需集合迎戰

太好啦,多啲呢啲風啦,唔塞鐵都罷到工,全部戒嚴啦,爽呀

你多人過佢就係

冇人去呀屌你老母係到鳩up夠未呀

北角人可以體驗下咩叫白色恐怖啦

好難講, 睇怕要日日落閘

自己起底

北角好多鋪頭閂晒門

唔使理佢地打飛機啦
對準政權先叫義士

夠薑有料咪踩落銅鑼灣囉
你係北角凶我冇用架

人呢

樓主老母都係北角做一樓一 限時免費任屌
但俾唔到證據 因為條隊好長 仲有手足排緊

訪問下啲港豬會唔會又話福建幫自私阻佢返工

翻工，不了
白衫互斬啦

4:08pm請問有人未

得㗎啦
你可以收皮㗎啦

無圖無真相 你講乜春都得啦！
突發!!千其唔好去北角!
有復仇者聯盟成員，到達北角幫示威者討伐福建幫!
美國隊長命令，示威者保持冷靜，不要主動出擊。
由聯盟成員引領下剷除黑勢力!
為了減少示威者受傷。
美國隊長與復仇者成員
並承諾一眾之下,萬人之上擊退北角廢老!

問你d人係邊呀

其實我都想知 返緊工又無人同我update情況

新光門口有狗 福建幫人影都見唔到

人呢?...............

唔通少人過佢咩？on9
你估香港勇武廢家！隻秋隻都打死佢地啦

佢地有時差, 尋日都打完啦, 今日先黎開拖?

無示威活動的話，北角最多既人就係福建人。
等佢地自己鬼打鬼。

有人比人斬未？

係呀，明明今日都冇活動，咪由佢地自己on99慢慢行，佢地攪破壞咪比啲街坊睇下啲福建人幾野蠻都好。
千其唔好出手，北角啲福建人成日懶自豪咁，唔係福建人都咪鬼落街，佢哋自己人打自己人

其實香港真係好撚多福建人
連燈仔有幾多老豆老母係福建
利申 福建+1

識玩既約佢地，根住報警食花生
克警唔來可以文宣，無得輸

Push

唔係好見人，係唔係仲係福建味落嚟?

北角全區罷工，迫政府回應五大訴求

sor, 冇當過佢係戲院

你哩d咪贏過一次就得得戚戚嗰d人囉

岩啊。
報咩仇姐
琴日打到佢地仆街係我地！
係佢地垃圾到琴日投降走人啊！

真心唔驚wor

經過尋晚
佢哋仲驚啦

可能係學咗健康台啲行路巴打咁

嚇鬼呀？

吹到咁大一定流料

連登幾時變左福建佬論壇

報L仇! 成班係堡壘街私竇賭嘅錢

YEAH !!! 而家警察唔執法架嘛!!! 呵呵呵~
學藍C 話我唔識 [ 政治 ] 架 ，[ 政治 ] 關我咩事!!

唔好去，等佢地白等

尋日柒左嘛 比人恥笑完又要哂馬，呢褔建佬咁撚要面。北角大多數舖落哂閘啦

間學校可能有D特殊

真係好驚阿！要快d返屋企涼冷氣喇！
有事梗係報警啦！警察維持治安吖嘛

佢都on9 琴日打完就be water 架啦，班義士咁白痴返去俾你打咩，大陸佬真係IQ EQ都低

北角區最高質

北角區成功爭取整區罷工而且一d民怨聲音都冇！

你地應該學下北角，和平罷工。

由尋日都今晚，明天應該都會繼續。

講！你地其他區做唔做到！

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

現場北角：一個人都無

解放軍都唔驚啦
仲驚區區北角廢老

真係
後果自負

人在北角，冇事wor

就5點喇 人呢？

係, 唔好去北角, 唔好幫禮義廉 “ 保家衛族”呢個故仔完謊!

收到風 架船沉咗 俾多少少時間🙏🏻🙏🏻

想搵個罷工理由姐

北角福建自治國。

過緊關喇 冇港幣搭車

多謝福建幫幫北角人提早收工👍🏻

咪理佢地啦 成班傻鳩

和理非進場，隔一隔，唔好一鼓作氣，再而三，三而朅

最驚佢唔出黎, 好悶

建議下次吹風早啲,由朝早八點斬到晚上八點
吹到十八區啲黑社會都出曬來,解放軍全面出動:後果自負

咪on9啦
乜野得戚姐
同藍絲打我地有輸過咩？
次次都係勇字行頭打到佢地仆街家啦
下下個心都覺得人地有超級武器想伏擊我地咁
少D幻想啦豬西。
呢家係佢地要驚我地，唔係我地要驚佢地啊!
勇武抗爭，保護市民!!

.幾時去晒全港十八區
幫手三罷

出過哂 又要同你交代？

西米扑穿撚撚糯米 帶港幣八蚊

無圖無真相

夠薑
聽朝7點晒馬
睇下我黎唔黎打鑊你

有無人現場可以fact check? 有圖有真相

去嚟做咩，等佢地on99出嚟撲場空仲好

琴日比我打到敗走想復桌？想係到放虛空炮?
如果係真既話。
好啊，就唔出黎，你地慢慢等啦鄉下佬

地鐵站上面有架狗車
中銀 新光 同好幾間鋪都落哂閘
一粥麵同幾間賣野食既都照開
冇圖

人流比元朗果日白色恐怖多好多
應該話路面正常人流
應該係好多人收工

咪L阻住返工

屌 起底對上開post 2018 唔係唔信你 不過要有證據

半個鐘前 自己影的

On 9仔
今日撚有人示威咩
今晚無人就出嚟也文也武打飛機話嚇走晒啲人
以為全世界驚咗佢地

佢哋搞嚟搞去咪搞到自己人啲生意
新都城同華豐百貨都唔會係區外人去嘅地方
春秧街啲鋪頭九成啲福建人生意

我真係好想佢哋日日棟出嚟叫晒新都城華豐同埋春秧街收檔

啲人都係欺善怕惡嫁啦,知我地好蝦咪聲大夾惡,見到啲刀手走夾唔抖啦

北角開工，準備收工，冇乜嘢，利申黑衫黑褲。

返福建老要集會遊行、有無申請不反對通知書先，無係犯法架喎

大量福建哨 便衣 藍帽

擺明係管理處用返之前個template
啱啱由炮台山站走 重係平靜

真心覺得佢哋廢，又怕佢哋爆血管，算啦敬老算啦

睇到條片
係北角上地面條自動電梯
影到有大慨十個口罩黑衫
揸機者 係用緊福建話唔知講咩

有無人睇過段野？ 係咪即時？

冇遊行示威，如何打示威者

條片大概係話依家北角炮台山好多黑衫 我覺得似琴日
利申：全家福建人

崔健邦都無個

我都覺得唔似今日

強烈建議每日來北角

利申：北角番工

冇錯 今晚真係唔好去
真係唔好去見一個踢爆一個春袋
求求大家 真係唔好

連棍都蝕理!

啲負皮

唔好俾啲負皮狗帶風向呀

我望撚住樓下一有福建白衫就報警
等佢地自己拆惦

話說流浮山200刀手行到邊
過左醉酒灣防線未

屌真係好on9呀
我公司係鰂魚涌都要我地5點前放工
但條街係冇所謂刀手

問下你朋友係咪警察叫佢地去斬示威者?
所以警察唔拉佢地?
點解佢地拎住把刀可以通街走?
啲人拎住把擋雨遮都要拉?

英文Fucking Fried Rice

咪好囉!最好日日傳。

少森寺300個武僧都黎緊，仲唔落閘？

無謂送頭

北角最多福建人，等班友自己打自己

下次發夢快閃去北角，佢哋full team都未驚過！

又係狼來了dllm, 以後出刀手都唔會信，有仲好有得打

成班福建幫去到北角見到無黑衫，會唔會TK下北角班廢老先收工

柒撚到

唉...香港真係好危險，點解要搞到咁

唔係喎, 今晚我地好似吹晒雞去第二度喎

應該唔會發生

不過如果真係打, 黑衫後生仔走黎走去閃, 結果隔離食花生d廢老俾人tk機會就唔細

721之.....嫁禍

好多刀手周圍行

屌
排期啦
今日返工啊

我都係福建人, 但無收到風wor

係咪跟樓主一齊 成班過左格黎水療房 打J?

我地都係，岩岩返到公司就收工

今日全民褔建人?

我地鐘意玩游擊

人呢屌你老母

肉棍都冇條

今日個個都休息變返路人架啦

yc有18醉,大波似fyy

d人

唔去

咁鬼遠

明友做金鋪 1點賴債

過黎黃大仙打啦 北角咁少人

樓主你放流料就錫踢爆你春袋

廢老係hea呃綜緩姐 唔洗做
我地唔洗番工咩 痴撚線 約平日3點都有 番上去啦

上次係生蠔刀手 同 生果刀手
今次係二百咩咩棍手

如果有手足去你叫其他人唔好去咩居心

政府同何妖聯手黑社會呢招
到底令商戶損失左幾多呢

大家可吾可以聽下小弟講一句
感覺依家大家開始比8婆搞到失焦
可吾可以林d辦法拉翻大眾焦點落正題？
真心吾想又比佢拖到9月開學然後又不了了之
依家大家日日討論既都係克警又做左d乜乜乜，再吾係就x carrie d廢話記招，或者邊到打人，咩幫打咩幫，or 邊個界別又表左態，然後自high,好似感覺大家慢慢淡忘左一開始既問題咁(請原諒我萬年loop)

好呀好呀,香港國際機場1號大堂接你機

啲人又傳話北角依家好多黑衣人

5:20pm 影既相
見到北角警署內有部份狗著黑衫
有機會借詞引起事端

各位手足睇清楚北角咩形勢， 唔好亂衝
如果有事發生，聽日民間記者會可以用相黎反擊

Where?

其實唔去咪搞撚掂
你話打就要去㗎啦咩傻鳩